點解有班人寧願開post推post屌龍門屌渣哥屌misspun屌david屌依個果個都唔肯開post屌支那屌警犬

明明支那同警犬係香港人最大敵人， 佢地十惡不赦， 點解有班人寧願開post推post屌龍門屌渣哥屌misspun屌david屌依個果個， 都唔肯開post屌支那屌警犬？

佢地會用成個鐘時間覆幾十個留言解釋點解唔開post屌支那屌警犬， 話"點解要開"/"你又知其他地方無屌"/"開post屌有撚用", etc

但係開post屌支那屌警犬一分鐘都唔洗， 佢地寧願用成個鐘時間覆幾十個留言兜，
好矛盾好核突

香港人欺善怕惡係咁

發覺連登好多acc同拜登一樣唔敢屌支那屌警犬

我懷疑佢地係五毛/pr/警犬/藍絲， 唔可以開post屌， 因為開過post屌一起底就有哂紀錄， 會收唔到錢/規矩寫明唔俾開/有懲罰/驚第日組織秋後算帳

水門渣9
龍門冇月餅
齊栢林唔唔加芝士

12個手足未番到來 我睇唔到

係啊，睇名就知，你好快就會認到某幾個人

歡迎加入連登

當黃色經濟圈娛樂圈咁睇
痴根

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

仲要懶係有見地，有錯就要提出，要改善

屌你老母邊位呀，俾埋 proposal 你好唔好

係 推d垃圾花邊是非post仲落力過幫12個送中手足推
簽個名都懶厭煩
打字嘈交咁快不如做寫信師寫多兩篇信

exact7ly

分化撚，無實質證據我係唔會 放低手足

心水清

Pr

Exactly 好多藍屍五毛用呢招鬥自己人

成日鬥議員 但又唔撚鬥隻何妖同收成期

Agger
成日話同一時間可以關注幾樣嘢借問聲除咗食黃店，班人有做過咩幫手足？有冇同樣力度推12手足post？
根本黃圈唔值得有多過手足嘅關注度，未有黃圈前，話間餐廳唔好食會講足半年？咪唔撚食囉。好聽就話為黃圈好想佢改進，事實上自己都唔做實事，就做黃圈監察隊食花生覺得自己有貢獻
寫封信認真寫嘅都兩個鐘啦咁撚得閒嘈無聊嘢

睇得黃圈咁重要係因為啲人唔係當食黃店係生活習慣，而係當抗爭手段，覺得不停畀好多錢進貢黃店就有希望
喂有錢嘅捐畀外國戰線同被捕手足啦
係支持黃圈嘅，除咗食黃店，又狙擊咗紅店/紅媒未做實事啦

係啦，應該要屌狗

人地份工既任務就係咁

果班真心膠黎

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

呢d post就值得上熱門

又係你開post屌狗狗又唔會少忽肉
我鍾意開資訊性既post唔鍾意開post屌狗打飛機又要你教

果班擺明係五毛pr熱狗